# Yüzdelik İndirim

Bu uygulamada Phonegap üzerinden HTML kullanarak nasıl mobil arayüzde uygulama çalıştırılır testi yapılmıştır.
Tam olarak uygulamada denilemez. Basit bir deneme diyelim. Kendi işimde kullanmak için yaptım.

Phonegap ile github'a aralıklı güncelleme yapılacaktır. Neden phonegap kullanıdım? Android için apk alması kolaydı ve ayrıca çok kapsamlı javascript yada html kullanmadan da ortay aiş çıkartabiliyorsunuz ve şuanda ücretsiz.
